兄弟爬山 各自努力 五大訴求 缺一不可 be water be humble

仲記唔記得

連登越嚟越越多 轉移視線同分化post

同時亦大量打手想激化勇武派

記住勿忘初衷

推